
2011-06-25T13:59:0Z
kultur-sanat
Yönetmenliğini Murat Aydın'ın yaptığı oyuna Beylikdüzü Belediye Başkanı Yusuf Uzun, Belediye Başkan Yardımcısı Efrahim Yeşil, belediye daire müdürleri ve çok sayıda vatandaş katıldı. Senaryosunu Gürdal Uğur'un yazdığı "Harman Yeri" oyunu Çanakkale'de yaşanan kahramanlık dolu günleri anlattı. Zaman zaman duygulu anların yaşandığı oyun, İhlas Koleji Konferans Salonu'nda sahnelendi. Salonu dolduran seyirciler oyunu ayakta alkışladılar. Oyunu izleyen Başkan Uzun, genç tiyatrocuları oyun sonunda tek tek kutladı. Başkan Yusuf Uzun"İşte ülkemizin gençlerinin ortaya çıkarttığı müthiş bir oyun. Tiyatro oyununu hepimiz gözlerimiz yaşararak seyrettik. Çanakkale'de destanlar yazan başta Gazi Mustafa Kemal Atatürk ve büyük Türk ordusunu, kahramanlarımızı, atalarımızı, dedelerimizi rahmetle anıyoruz. Oyunun sahneye konmasında emeği geçen herkesi kutluyorum" dedi. 5 83 3 0
